# Cubitos
Tim webing :v

Controles:

Movimiento a la derecha 	: Letra d, flecha derecha
Movimiento a la izquierda 	: Letra a, flecha izquierda
Salto				: Flecha arriba
Dash				: 2 veces espacio
Aumenta el volumen		: Tecla +
Disminuye el volumen		: Tecla -
Pausar el audio 		: Letra p